呢個世界要以暴易暴先至運作到

話說我屋企唔知上下左右邊一戶啦
成日剁野，仲要木帖板大力剁落去個種聲
持續幾年，假日聽到真係好抆
咁我問過曬，無人認，又話佢地都聽到
有個仲話要食安眠藥
我本身諗住話送條毛巾俾佢地墊住剁細聲d大家好做
但無功而還
咁我尋日買左個幾舊水藍牙喇叭放窗口
條撚樣一剁我就戴耳罩播youtube個d 2000hz既高音波地圖炮
而家個世界安靜曬

勁

謝霆鋒住你樓上

有無link聽 2000khz ?

2000hz

唔識點直接放片
link:

錯link
呢條先係

高汁

唔錯喎， 幾好聽呀喂

copy錯

用音樂感化世人

即刻諗起黑警